[
    {
        "randomId": 237
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nagutera amazi ajya ruguru",
            "option_1": "Intorezo",
            "option_2": "Ifuni mu mabuye",
            "option_3": "Amazi y'inyama",
            "option_4": "Amazi mu muheha",
            "correct_answer": "Amazi mu muheha"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Tora ifumba ntore Indi tujye kwibaza",
            "option_1": "Gutsika uruzi",
            "option_2": "Urubariro",
            "option_3": "Inzara mu bana",
            "option_4": "Amamera n'ifu",
            "correct_answer": "Gutsika uruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Hepfo nyagakambwe na nyagakecuru barapfumbatanye",
            "option_1": "Ikibuguzo, igisoro",
            "option_2": "Imvura",
            "option_3": "Radiyo",
            "option_4": "Igishyitsi cy'umusave n'umubirizi",
            "correct_answer": "Igishyitsi cy'umusave n'umubirizi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Yagira amajwi meza arakagira Rudatenguka",
            "option_1": "Imirya y'intanga",
            "option_2": "Umugore utwite",
            "option_3": "Agatonyanga ku kigega",
            "option_4": "Radiyo",
            "correct_answer": "Radiyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Kuba ahirengeye si ko kwumva",
            "option_1": "Ugutwi kw'imbeba",
            "option_2": "Agasongero",
            "option_3": "Amahundo",
            "option_4": "Igikecuru cyisutseho igisururu",
            "correct_answer": "Agasongero"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Twavamo umwe ntitwarya",
            "option_1": "Umwobo w'inzoka",
            "option_2": "Ishyiga ry'inyuma",
            "option_3": "Igiko gihiriye mu ruhura",
            "option_4": "Umusigati",
            "correct_answer": "Ishyiga ry'inyuma"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nagutera uruyongoyongo rwa Nyirabaha rwimiye i Nduga rukabyarira i Nduga",
            "option_1": "Imfunzo",
            "option_2": "Imirya y'intanga",
            "option_3": "Igitsure cya mukeba",
            "option_4": "Uruzi; ishami ry'uruzi",
            "correct_answer": "Uruzi; ishami ry'uruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nagutera rwa kimanuka rutaribwa n'imbeba",
            "option_1": "Inyamanza",
            "option_2": "Umwironge",
            "option_3": "Inzogera",
            "option_4": "Amazi mu muheha",
            "correct_answer": "Inzogera"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nkuruye urusuri ishyamba rirahungabana",
            "option_1": "Uruzi ku rutare",
            "option_2": "Inzu",
            "option_3": "Agakongorerwa",
            "option_4": "Inzara y'umusore; ijambo ry'umwami",
            "correct_answer": "Inzara y'umusore; ijambo ry'umwami"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Dore ibyo bibuno bya nyoko ngo birurira uburiri",
            "option_1": "Inkono ku ziko",
            "option_2": "Igisabo",
            "option_3": "Agakono k'impengeri",
            "option_4": "Uruyange rw'amashaza",
            "correct_answer": "Igisabo"
        }
    }
]